見到你哋當Sigma狗咁撚我真係好心痛...

明明他是為啲電競女仔着想

唔想佢哋將來睇返啲照片會後悔

你哋就覺得佢借啲電競女仔上位

一個咁人帥心善ge男仔比您地咁樣誤會...

一諗到依度就喊左...😢

我地係真心admire prof. sigma h ga....

🥺‎

😭‎

🥺‎‎

哭𠹌左

咕嚕靈波（●′∀‵）ノ♡

激進左少少，被誤會的人。😢